八人隨木船漂流到日本 稱來自北韓

【Now新聞台】日本秋田縣警方正調查隨一艘木船漂流到當地的八名男子，他們聲稱來自北韓。

秋田縣警方是在昨晚十一時半左右接到居民報警，說由利本莊市海岸附近有可疑人士，警員到場後發現一艘木船，船上有八名男子，操類似韓語的語言，將他們帶返警署。

他們聲稱來自北韓，捕魚時船隻發生故障因此漂流到日本，日本當局正辨認他們的身分，研究歸國安排。

秋田縣位於本州西北部，與北韓相隔着日本海。

故障

研究歸國安排

67了

根本係間諜

研究歸國安排
咁撚大獲

啲犬今年有聖誕大餐

Fat fat la🍀

睇日本仔做唔做好心放佢地去南韓啦

一做好心
成蘿北韓水路入哂黎日本走難

點算

人道考慮(如有)應該唔會送佢地返北韓呀嘛

不如同被綁架既日本國民交換

金仔:你當我ON9架?

北韓班人民點知佢地最後成功逃亡

捉到仲唔當眾處決？
冇消息即係成功走甩左啦

船員：係日本被扣查仲舒服過係北韓生活

交去南泡啦 廢是養呢確班人

慌北泡到時唔會海禁